嘟起個咀都扮唔到瘦 做人仲有咩意思呀屌你老母。。。。。

屌你都廢鳩事